成日話笑到有腹肌 咁我明點解自己咁大個肚腩了

因為笑唔出

得啦知啦假膠自殺撚

越笑越肥

駁唔到

我 越笑越肥

真係好好笑係咪有十八嚿腹肌？

笑左

咩事

佢傻左

咪亂噏

笑到有腹肌

我都想